搞個香港瘋警攝影比賽有冇得諗？

好

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

我suggest 如果真係搞得成 可以加返#metoo 呢個tag落去(or better suggestion)